叫人還錢，直接捐去612係我錯嗎？

條友ex-popo, 因為佢老婆係我閨密，所以我今年1月借咗$5000俾佢。

一直都冇話還，直至上星期五突然話還錢。
咁我諗住我唔係等佢錢開飯，索性叫佢捐去612。

條友拖到今日，佢先同我講話如果捐去612，佢唔會還入，寧願搵我還現金，咁我咪叫佢交嚟我公司。結果佢當然冇出現，冇還過錢。

家下我欠咗佢定係佢欠咗我。我只係叫你入落612，係我錯？

係咪我強人所難？

咁你收左再入咪一樣

做咩唔收咗先入

你又多鳩餘

你自己捐星火啦

自己收先啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

最後我叫佢自已搵我交現金，不過冇人出現過

點解一定要人地入612？
佢唔肯你咪收左先再自己捐囉
講咁撚多廢話迫人幫你入 on99仲以為自己有道理

我認同架！
最多9餘係我借錢俾條粉腸。
最終，話叫佢交現金再捐架。
結果呢。。。

佢真係冇錯
債主唔係大曬
拎返佢錢自己入啦

你咪自己入

你太中二
拗咁耐做乜9
直接叫佢還錢 你轉頭再捐啦 搞咁多野

係你錯 完

做咩姐你，係咪左膠上腦？

女人真係無撚聊 咁都打篇字海

收左錢先 再唔還公開佢資料上黎
另外 講中文啦下次...

你又唔識玩 拎左錢先 之後話比佢聽你捐哂去612
同佢講聲多謝咪算鳩數囉

咁佢無錯喎, 萬一還完你唔認數咪死無對證
拉

樓主應該係啲麻煩撚
小小事都打一大堆英文
條友一開始其實都好聲好氣
不過後來講612洗黑錢就露哂底 弱智仔咁
唔知你同佢咩關係
但你一開始啲英文語氣都好閪下

你錯 佢又講得岩
唔通你叫佢入落販毒既户口又照做？

閨密
大劣婆

唉～ 係自己太執著。
其實又真係唔使咁煩嘅。
現金喺手先係王道
多謝意見
女人係有時幾煩，我認。sor
一下激動得滯諗唔到嘢

你叫佢入你戶口咪得lor做乜要迫人